諗定新口號去分化前線警察同高層

1. 支持警察罷工
2. 高層嘆冷氣，前線要受氣
3. 前線去衝鋒，白衫去領工

推

高層亂咁指 前線斷手指

前線市民扑 老婆白衫扑

白衫扑女神
藍衫扑市民

前線守街口 白衫入車透

分你老母
跟本兩邊都咁仆街

沙蛇警署扑
藍衫比人扑

都要分化敵人